自 私 撚 死 全 家

朝早自己一個去大快活食個早餐
買完就揾位啦
見有張4人枱有個死港女坐左
就問下搭唔搭到枱
佢話有人
Ok 我再去揾
之後見到原來條死港女果枱連埋佢得兩個人
我已經好聲好氣問
佢都可以西口西面話有人坐

俾我都唔同你個毒撚坐埋一張啦
破壞成餐早餐

你on9架 本身見你個樣已經比哂臉色你睇 唔想同你條毒撚食 仲要係度問 唔係趕住食完番工 一定鬧鳩你條死毒撚